屌你老母, 黃毓民黃洋達鄭虫太熱普城一定要割!!!!

屌你老母, 黃毓民黃洋達鄭虫太熱普城一定要割!!!!

歷史在笑, 黃毓民既天職就係搞散反對派!!!!
佢含國民黨, 國民黨含共產黨
條火車一早成型!!!!!!

「警世」請慎防行動撚！

根據你呢個標準

35+除咗鄺俊宇同某啲之外基本上全部都要放棄 當年泛民支持其他委員會嘅主席可以講人出門口 咁係咪應該唔好投嗰啲政黨

noted with thanks

不割不篤，但係我唔鍾意佢所以佢除外，可割可篤

你老母係政府新手, 就唔好做熱狗打手啦
講當年?
本身有慣例係輪流做正副主席, 你跟唔到就問番黃毓民黠做IT PANEL
FUCKING HOT DONG

我唔係熱狗

但係你諗下泛民如果當年唔贊成其他委員會主席可以講議員出去會唔會搞到今時今日咁

鄺糾察係雨革有份出賣抗爭者

早啲訓啦

黃毓民 graduated from university in Taiwan!?!?